去 Starbucks 見到個學生哥拖女朋友用中文買嘢

學生哥 (細細聲)：唔該要一杯朱古力咖啡呀！
Staff (呆咗呆)：即係邊款？係咪 Mocha ？
學生哥：係呀係呀
Staff ：咩 size
學生哥：大呀
Staff (開始唔耐煩)：即係 grande 定 venti ？
學生哥：即係大呀.... 關地 (grande)

真係聽到好尷尬，00 後不如飲返喜茶算啦

條女一面唔耐煩想走咁款 真係好肉酸

我點叫關你撚事?

次次都係用中文

堅定流

去坐下咁

好似廢老去m記坐咁

用app買啦咩年代啊

人地去星巴克買野飲唔比？

乜00後識廣東話？

但人地有女朋友 你無

00後真係無個正常......

on9, 用中文犯法呀？

樓主A0毒撚妒忌人有女朋友

起碼佢讀岩左grande

依度中國人既地方、

個post重點係人哋有女朋友你無

用普通話就話姐 用廣東話都唔得?

樓主葡萄緊人地飲完啡有女食

你有冇女朋友呀

柒得過你冇女

香港唔講廣東話 咁講乜？

2/10

有咁低咩

用英文就話人偽ABC 用中文又話肉酸

講慣乜咪講乜囉.
唔通講中央處理器, 緩存, 星巴克, 瑪貝爾咩
中共最叻就係用母語取代英語, 再用支那語取代母語.
樓主講既情況, 中共已經成功咗第一步.

好彩我係90後姐😂

樓豬
我鐘意左小馬bb
可唔可以讓bb比我

係啲扮晒西人既港女8婆先會笑人用中文

今時今日仲講嚟個話題真係好無聊

香港不嬲中英夾雜，正如你會話：邊度有 promote / 有 discount ，唔會話有宣傳/折扣

no 我老婆無價寶

好撚假
餐牌有中文 如果個職員咁樣反問 我跟你姓

用中文叫有咩問題

我去 subway 都中文嗌，有咩問題

外國都係讀關地架喎

乜宜家興叫男朋友做老婆

關地冇讀錯喎
利申：查過字典

重點係拖住女朋友

入唔到戲呀
重作啦

次次都用中文叫野飲
之後比五百蚊佢同佢講唔洗找

朱古力咖啡咪 mocha 囉
有乜問題

係個職員on9覺得用英文似會有多d虛榮感，而又睇唔起學生哥唔識英文，就等於遲多三五七年有個強國職員要你用普通話去叫個常餐而你又講唔好普通話嘅情況都係差唔多。
一個on9睇唔起一個細佬仔嘅故仔其實又未必同00後有關嘅。

規定要用英文叫 ？

樓主唔抵得人有女朋友 ？

我今日去叫ice grande mocha，個職員問我要咩size

廣東話有咩問題？

唔好扮嘢啦 我之後叫iced latte佢問我熱定凍

中學時期試過入去點牛奶咖啡，個職員扮唔識

咁廢, 我去開SUBWAY都係全英文

THIS THIS THIS

屌你！！又講我

可憐樓主 唔抵得人有女

唔通鬼佬去茶餐廳會講中文？

有冇答大？

好叻，洗唔洗比個印仔你？

真係見過鬼佬中文好流利，去茶記都係中文

比我講中？

我仲要問佢即係幾大杯，要佢指下個空杯先明

但係有d店員都唔係好professional
試過好簡單叫杯espresso doppio聽唔明又問我要咩size

叫盃野飲都要虛榮

Staff (手指指)：即係咩 size 呀

開咗幾年呢啲膠 po ，仲有人好似發現新大陸咁。真係多新會然

英文字母就係英文？

即係手指咁大杯？

指住自己下面會點

認真，我遇過
全程落單佢好似英文翻譯機咁將我講嘅中文用英文問我一次

無女既人特別敏感

你叻d，咁on9嘅嘢都拎出黎講，留返個印仔吸比你自己先。

無是咁的
零分重作

而家諗返覺得幾on9 但中學生個陣真係會覺得用中文叫唔型

樓主去美心都用英文
好高級

叫開關島

點睇都係個店員on9 廣東話都唔識聽

樓主酸撚到

聽唔慣廣東話就死返上大陸飲喜茶啦

用App買啦，仲要去排隊？

見過學生哥同條女去starbucks拎杯水就揾位坐成粒鐘 好核突

Ground地佢有讀錯咩

關地都講得出
真係好銀耳

利申 平時講捐地

尷尬你咪番入去你老母個西度囉，出黎做乜撚野呢？

香港講廣東話有咩值得笑人?
間店唔識用本地語言就唔好係香港做生意。

on9 見過好多人去買
名同size就講英文
一問佢熱定凍又咪答番中文

即係邊款？係咪 Mocha ？
個staff都用廣東話啦

我都係用廣東話，就算個staff用英文我都用廣東話答

我去支那starbucks都係用中文買嘢囉唔該

係香港用粵語有咩問題!!
你個垃圾自己都唔支持自己母語!!!

利申:如果佢用既係普通話就當我冇講過!

Starsuck not good
太平洋咖啡 much better

去Starbucks 都扮高尚， 慳d 啦， 有本事永世係外國咪撚黎香港， 嗰邊個個native eng 順晒你意

樓主識多一兩隻英文好似好自豪咁

個店員玩野啊?不嬲都係咁用中文講都無店員敢問返我英文名

用英文點真係好on9

睇黎係個staff 唔掂 朱古力咖啡又唔識 連大都唔識
是咪on9

Starfuck渣 美心黎架
當係咩呀？
半山三舊水早餐得鬼佬果D呀？

special offer，比你入去收銀含佢

堆字係英文黎既咩？

嗌subway想嗌grande嗌左做grenade

第二句就知你係9UP啦...

無自信去既人去邊都無自信, 仲不特止會笑鳩人

屌個個第一次去都唔撚識架啦，兒登仔識叫杯野飲都要打飛機

i totally agger with u

比杯冰拿鐵

不嬲都叫 伙計，比杯熱拿鐵加大行街！

去subway見到人叫jalapeño做渣拿pen奴，喺後面忍唔住嘰一聲笑出嚟

對唔住啊先生，冇xxs碼

又唔係講普通話 唔常去唔識用英文叫有幾奇

佢偽毒，實際上十萬條女又要話你知咩

不過講國語既日子都唔遠了

Staff (開始唔耐煩)：即係 grande 定 venti ？

咁都要問？大即係grande，特大係venti

假膠？

支持廣東話點飲品

又啲判官post

人地用中文買關你撚事

呢度香港 個職員又香港人

講中文有咩問題

認真就輸了

以前就攻擊90後 而家到00後

成班用英文叫咖啡
但英艾公開試就得條D得個3
IELTS7都無

講明大都唔撚識係grande 我先唔耐煩

想用乜就用乜 中英夾雜

其實starbucks 只係等於咖啡界麥當勞

On99, 又話咩要捍衛廣東話, 依家用廣東話都唔撚得?
你話果個staff係外國人用廣東話講就奇怪啫
咪撚以為用英文落單就特別高尚過人